期權vs牛熊vs輪

點解香港好似大多數人都玩輪同牛熊, 唔玩期權？

其實玩牛熊有冇咩技巧 之前豐環跌好易買 呢排好似無路捉咁

匯豐